點解做愛會叫做扑野?

有咩典故

屌閪嗰陣啪啪聲
有時啲聲沉啲就會扑扑聲
所以叫扑野
利申鳩嗡

自己睇ben sir研究院啦

邊有咁多典故
你去茶記有碗例湯你都唔會問有咩典故啦

其實有典故...因為碼頭工人體力勞動 雖要食咸D 補充流失嘅水份 好似係

食咸d會補充到水份？

一乾三濕d fd?

潮文準備！

唔撚準備！

搖籃準備！

瞄撚準未

鹽=電解質

我愛老味

有個典故
以前有個木工成日喺屋企扑木材搞到好嘈
有晚佢同老婆翻雲覆雨搞到好嘈
連鄰居都聽到 個鄰居走去門口問咩事
木工怕尷尬就大叫:扑緊野呀！

唔錯

呢個係舊時廣東人o既傳統
以前d面店講o既係「一乾三濕」
即係麵、湯、茶、汁 四樣
無論你食雲吞麵 雲吞撈麵 都一定要上齊呢四樣
如果你食撈麵 最正宗最傳統o嘅食法應該係先飲茶漱口
之後加醬油落兜湯度 食幾啖麵 含一啖湯
一野噴落個小二身上
「屌! 咁難食點食呀! 」

咁個店家就知你係行家 會打番個7折比你

8.5/10

咁都有得推

因為今晚扑野夜唔夜

認真答 舊時做愛果時會搞到張床搖 床同牆產生一啲碰撞聲 啲聲好似扑緊野咁

傳到我個孫個代就可以成史了